美國制裁步伐有啲慢

等唔切啦